邊位名人識分身？

係俞琤
因為如真 如假 如可分身飾演自己

收皮啦 好撚好笑呀 屌你老母

我覺得好笑喎

如痴 如醉 如打飛機可J自己

李斯
因為silly

琤同真唔同音喎

樓主大陸落黎 有d口音在所難免

漩渦鳴人

又好似係喎

唔係Calvin Sun 咩？

係撚名人黎呀dlgh

如可

名人本身就識分身